黃金商場進入戰時狀態

全香港人無一倖免
進入戰時狀態

push

黑店全部收皮

幾時封. 可以一日封兩個地方.

隨時

執柒左佢啦，買乜無乜
火牛機箱mb都要訂先拎貨，仲要等兩三個星期

哩四個月來係得intel cpu叫有穩定貨量

原來有人會係黃金訓，個場咁臭

點忍到

有得揀既就唔會瞓黃金，瞓得就係無得揀

頂一晚 OK既